【有片】其實大哥瑜呢句想講咩

我都聽到係過撚完
諗極都諗唔到第二句
但又唔覺得「過撚完」同個畫面match
同埋一個咁有經驗嘅旁述 會唔會3:0嗰陣喺中圈無啦啦爆粗

答案係堅尼米拿

好啦過癮完啦

應該係 有料到喎
不過硬係聽到L音

彈黎彈去都幾過癮 好喇過癮完喇

守門員

洗乜講